覺得覺得twice有一半人做group project都似係freerider

真係做嘢得幾個人
娜璉條八婆就算真係西女人
唔想爛grade都會lead住d人做嘢

其他人完全係zoom present 口啞啞
written report爭住做introduction conclusion
求其gpa過2就算 炒左咪retake囉
present deadair唔出聲
做drama project唔出聲演默劇咁
我係娜璉一定report曬班垃圾隊友單飛算

啱 同樓主一尻樣

我中三畢業拋個身出來撈好多年
你柒左

中三就freeride到比人踢出校？

中三無gpj

咩野雞中學嚟㗎 中三都未有gpj

娜璉：成日想hardcarry但carry完都係得50% 會不斷toxic人開ig story鬧人
大山婆：會幫下手 同其他groupmate關係唔錯
定：一句咪能煩住哂就唔做
沙拿：佢d part靠第2group d毒撚幫佢做
momo: 表面似做好多野 present個陣口窒窒 qna時間俾人chok到佢根本乜都唔識
mina: 心情唔好 唔做 我好大壓力啊
多腎：淨係做少少跟住hehehaha
隱：係whatsapp group不斷拋idea但無人理 presentation唔記得分佢part qna無人理
子瑜：好努力咁做 present個陣呆住講野 qna不斷er....um...ah...

牙隱都幾中

如果Twice無咗娜璉真係食得屎
佢真係Twice既靈魂黎

樓主pin左呢個

mina
：男朋友搵我 唔得閒開會
：男朋友有事 下次再講
：最近有左bb 身體有d唔舒服你地加油

中學有gpj都唔計分架啦

大山婆會掛住同條仔做愛唔會幫手囉...

好中...

而且同個個group mate都唔太熟，無乜兩句咁

佢會點男朋友幫手做

跟住powerpoint最尾一個slide寫住we miss mina, feel special

男朋友係隔離group, present個陣眉來眼去

真

peer evalution個個比mina0分

Her bf is me

It9 thanks for your useful information

真心
希望佢係lesbian...

bambam肌肉好大的
大大力